有冇人用緊博視盒子

想買個返黎試下 有冇人用緊
電影係國語定粵語

會唔會好多野睇唔到

唔該

好正的,屋企買咗幾個,另外買多幾個送俾朋友

認真問

推

咩都有
香港戲就廣東話

你唔滿意仲可以自己裝apps

會唔會疾

一定會。

會唔會疾到戲都睇唔到 淨係想買黎睇下戲